有冇巴打已經每日儲定零用錢等黎緊課金達哥隻新Game!

好期待 手機遊戲可以上堂個陣玩
始終係達哥出既遊戲
希望大家有睇開既兄弟一齊課金支持啦